今年食過咩月餅？好唔好食？

奇趣淨白 正
聖安娜雙黄 唔係咁鍾意

今年未食過

五仁
難食到嘔

紅豆, 潮式芋泥, 冰皮, 蘇式咸肉

半島
學校家教會整既月餅

望月
個皮幾酥 奶皇香而不漏

有冇人食上海潮州

都係冰皮傳統嗰啲，年年一樣冇咩特別

不過食咗啲極難食 東海堂嘅芝士柚子，芝士焦糖，芝士牛奶
難食到仆街
第一嗰似cheese cake味 好酸
第二嗰好撚甜
第三嗰同牛奶糖一樣味 都係好撚甜

我啊婆有買潮州嗰啲綠豆月餅
好好食
不過今年買咗未食

請問邊度有得買？

Royal 級，你買唔到，要專登訂

美心奶黃

貴嶼和記隆餅家
不過嗰餅都幾油 未必嗰嗰鍾意

貴嶼仔啲野真係好油

味道唔錯
不過真係好油膩

美心個流心奶黃，真心唔錯

四喜

奶黃月餅

好食

謝謝你先，咁都係不了，諗住買比啲老人家食

淺嚐唔怕

美心流心
奇華奶黃 都ok
利宛奶黃

美心流心奶皇 好撚好食

轉左師傅，味道淡左，蛋黃份量少

九龍酒店 奶黃月 ok

我買完都覺得好失望
好似d健康產品咁味道勁淡又唔香
心諗又話咩奶黃月餅創扮人
下年都係買返嘉麟樓

個師傅自己另外開左個品牌